將螳螂放入一缸曱甴……

食到好好味

睇完想嘔

好似睇緊異形咁

食左一半隻小強仲識郁

得返個頭都識

啲背景音樂同埋日文
就咁聽仲以為係啲乜嘢舒壓節目

如果放佢係鐵線蟲到

D甲由出曬白汁

一路睇住自己比人食

點解曱甴上唔到玻璃 螳螂上到

點解我可以好專心咁睇住佢食咁耐

一開頭都覺得得得意
屌你之後zoom近佢食甲由 好撚想嘔

好治癒 more

一路睇 一路成身都好痕咁

最後一野扯開左係咪小強蛋？

應該係
之前睇discover 個啲講話小強感覺生命有危險時會痾蛋保住下一代

食小強果陣隻眼仔得返一粒點,好得意

CLS點解我會睇到標題都禁入黎，睇到preview都要睇條片

最得嗰隻自己鳩衝埋去送死

加上隻螳螂一嘢扯開佢睇得好爽

點解得返個頭仲識郁
曱甴畀人斬咗頭，個頭同個身係咪都繼續分別運作緊

啲音樂好悠閒

7:17 隻曱甴做咩無啦啦跳breakdance